我買乜都錯，燈死晒對面

買咗阿特蘭大。

買咗巴塞。

買咗鏝城奪冠。

最後買咗rb萊比錫奪冠。

下季買返AC意甲冠軍唔該🙏🏻

買祖記